前線手足頻頻「吸煙」食療法

黃絲中醫Auntie 教路
前線手足頻頻「吸煙」
記得煲些 白茅根、馬蹄、竹蔗、蘆根當茶飲，可解毒。

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法